星期日沙田遊行！一定要去！

夜晚仲有戲睇！

推！

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.13 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號 - 15:30
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

見好少人宣傳 要堅持啊我地

百步梯唔係維修緊咩？

去！

推

有啲驚將天琦綑綁啲和理非唔嚟

睇完之後啲豬豬覺醒
好掛住你啊天琦